聽歌app求推介

最近想轉app聽歌
本身用緊垃圾支那joox
廣東歌 香港indie 英文歌 台灣歌手我都有聽開
最好係有歌詞
各位巴絲有咩好推介

an定iOS

Ios

KKbox
MOOV

邊個會好啲？

Apple Music
最初推出時係災難, 不過而加改善左好多,
Data Base 大過 Spotify, 而且價錢仲要平d

好多日文歌都搵唔到 唔知係咪自己聽得太冷門

垃圾joox搞埋啲兩小時VIP頂唔撚順
搭單想問轉app之後是咪要人手逐首歌save返

Moov 好lag

聽開edm
感覺上spotify個edm base好過apple music
不過自己有用mac機 apple music係方便d既

之前 Spotify, 而加用 Apple Music, Spotify 個介面方便過 Apple Music,
但 Apple Music 個 database 同 Playlist 推介, 比較岩我口味多d

你要轉日本 Store 先得

我睇有啲巴絲話登出左要重新download過啲歌
我見佢有個大專plan都係25蚊個月

Agger
我都煩緊呢樣 又要重新再down過啲歌

但係spotify無歌詞

Ok

音質 Spotify 好, Apple Music 只係 256kps
Apple Music 好多 details, 定位無晒
我用 CD 比較過, 並非鳩吹

我同你岩岩相反
我主要聽electronic, deep house個D
Spotify既Playlist岩我口味多D
淨係Majestic Casual個Playlist我已經可以loop到天荒地老
不過我知人人聽歌既口味都唔同
所以樓主都係睇下自己有咩需要去揀用邊個啦
如果聽開都係D比較大路既歌
KKBox/ Apple Music應該已經夠做

我個人就鐘意spotify個playlist
諗緊續spotify定重開apple music好

spotify

真係架?!

apple music 唔係flac嘅咩

你 Google 下就知
自問唔係耳機友, 唔會盲目追求音質
但 Apple Music 聽歌, 真係麻麻